真假命題之光復後公務員架構提案

其實呃咗大家入黎之後我都無咩磚可以拋，但港共去到今時今日咁好大程度係因為佢哋自以為高市民一等，而市民永遠唔敢反抗。
所以光復後其中一件大家會唔會係削減公務員光環先，由人工福利著手，變得同市價睇齊。
一來可以畀返啲高學歷嘅人出市場
二來只有真係有心嘅人先會入政府
大家點睇

做得政府都是狗
為中共工作

WSD藍到仆街

對對
但光復後要點令佢哋真心為香港人呢
我大膽估計
依家班人當初係為錢入政府做
所以當中國畀更大利益佢時，佢哋就會衝

水務署？？？
應該大部份都藍，因為佢哋睇利益，而中國剝削大家後畀到利益佢哋

1

2

3

4

5

唔止謝sir，連er er er sir都……

推推

講真 行政機關本身冇問題
錯在問責官員奶共
雖然有唔少AO出賣香港 好似DQ主任或姐林鄭咁
但係最大危機既時候有過百AO匿名認證 重有公務員集會
真心希望唔好錯將矛頭放係行政機關度